以成日覺得羽毛球場好細...點知都880呎

諗起細細個唔少人都鍾意玩羽毛球場
成日覺得個場好細，大力少少都出界
大左先發現，原來一個羽毛球場都880呎，如果係一個單位一定過1000萬甚至2000萬

體育館值過億

880呎？？
我屋企x4

屋企半個羽毛球場都無

有冇咁誇張羽毛場放到廚房 浴室 2房一廳咩

880 長方形
你間埋主人房有多個浴室都仲有好多位

同我個廳差唔多大 有咩問題

仲要係實用面積 無柱頭

人生就是為了買半邊羽毛球場

我都唔信，但事實
好難想像屋企連一個羽毛球場都放唔落

其實柱都計埋入實用面積
幅牆都計

你試吓喺屋企打羽毛球咪知

時租59蚊，雖然佢夜晚關門。

當59蚊x24小時x30日=42,480-

你確定冇計錯數？

"羽毛球場為一長方形場地，長度為13.40米，雙打場地寬為6.10米"

13.40m= 43ft
6.1m= 20ft

43x20=860

我有冇計錯

你個例子好好展示到人腦思考錯覺
屋企因為分左間隔功能 又放置各種各樣物品 直覺上會放大左
羽毛球場因為經常擔心打出界 直覺上會覺得細

不過打波一般你唔會走去對面 所以除返二 440
如果你計單打就 360

香港人用一世時間
月儲一兩萬都未必買到個羽毛球場size單位

乒乓波台都45呎

好癲

我屋企x 8

跟住見到而家啲300呎市區劏房盤賣700萬

一米係10尺呀大佬